人行今開展1.2萬億人幣逆回購

中國人民銀行表示，為維護疫情防控期間銀行體系流動性合理充裕和貨幣市場平穩運行，將於今日（3日）開展1.2萬億元（人民幣，下同）公開市場逆回購操作投放資金，銀行體系整體流動性較去年同期多9,000億元。

另外，有關肺炎疫情對內地股市的影響，內地易方達基金稱，新型冠狀病毒疫情可能對經濟和市場帶來一定短期影響，但影響時間和幅度有限，不必過度擔憂。該行稱，目前內地經濟運行總體平穩，加上中美達成首階段貿易協議，減輕企業外部壓力；同時，中央保持穩健貨幣政策適度靈活，給實體經濟提供支持。易方達重申，A股在多重利好下，中長期仍具備較高的投資價值。

釋出就釋出，咩逆回購

逆回購，支那語真係多舊魚

暴力救市

人民銀行公佈，為維護疫情防控特殊時期的銀行體系流動性充裕，以及貨幣市場平穩運行，決定今日起開展1.2萬億元人民幣公開市場逆回購操作投放資金。以往新年過後資金回流，央行一般暫停逆回購，不過今次為救市，以及因推遲開市的緣故，導致有1.05萬億逆回購資金到期，故此中央推萬二億元逆回購救市；扣除新春期間累積的到期資金，即周一有1,500億元人民幣淨投放。

根本實際就得1500億

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

越救越跌